請廣傳 請來踢走黃絲！

P牌仔推唔郁

推

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

快啲推啦要比所有既長輩知道㗎！我地唔可以比黃絲得逞

屌

區選有邊區係有兩位建制咁搞笑

有界票仔嘛

屌你老母仲未識静静雞
最後一刻d人咪改唔到工lo

甴曱平

推推推

唔好咁快講啦

勇武抗爭

拒絕底線

唔好推

推唔郁添

一早睇班黃絲唔順眼，一定要話俾長輩聽

P牌推不了

曲到直

我嗰區得兩個侯選人冇得fake

push

小心係建制鬼吹風設局出黎，推翻投票結果既手段！建議大家用扮籃游說廢老改投非建制派好過！功夫係要做好多，但係為防小人作惡

推？